[荷里活有個大老千] 全城尖叫！大隻坤哥全裸片段精彩重溫！！

坤哥

兩pat肥肉不知所謂咁都仲俾佢除衫

咁就叫全裸？

Babyjohn好多腋毛

邊個會想睇佢全裸？

佢係咪以為自己好撚大隻

覺唔覺其實Babyjohn 樣ok 但個髮型永遠好柒